其實 trump trump QE 係好 on9 同無效，咩經濟學家都係垃圾

只要日日比幾千蚊媽咪麵買熊，世界末日都會升